呢個真係我最後一個post，我將會永久性退出連登

不知不覺連登開壇都就黎四年
呢四年 係度認識了好多ching
亦係你地身上學咗好多嘢

奈何依家香港正處於危急存亡之秋
我覺得係時候放低連登
返現實生活做d更實際更有意義既事

我會一直關注連登
希望有一日可以係某個地方同各位手足相認
多謝 再見👋🏻

Ok

反達躝啦

又陰D陰D反達

挽留

走啦煩膠

快躝

唉 好傷心

下。兩者無衝突

無人挽留？

冇人挽留

我都準備離開

冇人挽留你too

咁我走了唔玩留

我挽留！

88

走左啦咁遲

又叫雞比人拉？

遲左 不要走